领地，签到上海地标送旅游票获奖得主出炉

放松心情，解放自己的时刻到啦！“领地，签到上海著名旅游地标，赢取景点门票”活动圆满结束咯！恭喜以下中奖童鞋，你们将获得由度假啦旅游网提供的免费旅游景点门票一张哦：1、diudiu 2、jiandiudiu 3、LEE 4、crazysdo 5、Monster 6、yangyuxuan 7、小名 8、xiaba 9、浪子辛兰 10、纯意浓晴 11、蓝色魔导士 12、璞玉浑金 13、小a是疯子 14、小家子气 15、风之恋曲  请以上获奖的童鞋们注意啦：中奖信息，会以“领地”站内短消息的方式通知你哦，请记得去查收！收到中奖通知滴童鞋们，请在2011年3月6日之前（逾期不候），回复消息并提供您的真实姓名+手机号+收件地址+Email，以便能尽快收到门票哦！注：三种门票各五个赠票名额，所以先回复本条消息的就有优先选择权哦！请关注“领地”，可以获知更多最新活动与资讯：领地网站：领地官方微博：领地官方博客：活动回顾：活动微博：活动博客：